內地抵制外國品牌運動 又幾似 黃絲抵制美心

一鳩樣

五毛 拉

有講錯咩？

歸邊都係好事，大家識揀就得

啱

即係 黃絲=大陸人=中共 係無撚分別囉
分別就係黃絲輸鳩左 好多黃絲坐哂監
當初鼓勵人沖既冷氣軍師繼續嘆緊冷氣 上緊連登 享受自由

咩嘢叫做內地？
你代表錦田定代表八鄉講嘢？

似白衫人衝入nike shop蝦手無寸鐵嘅女sale

黃絲不願面對佢地抵制藍店就得，但同時又批鬥愛國支那人抵制外國品牌

藍絲批鬥黃絲：合情合理合法！
黃絲批鬥藍絲：不願面對

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
撚狗俠
(狗隻#122377)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

乜撚嘢話?黃大仙人邊撚有抵制到外國牌子?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
撚狗俠
(狗隻#122377)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

錯
呢種風氣係由忠誠本土派帶起
但答案唔撚係忠誠本土派
而係全世界都係咁
你真係以為得中國同香港有民族主義? 得中國同香港係奇行種?
之前法國教師比人斬頭咪又係民族主義而起

反正解決唔到地球人口問題就要預撚左全世界都會有民族主義
同老鼠烏托邦實驗一樣

以前各國/國內有民族主義就打仗/內戰,咩三國大戰, 秦滅六國
KEEP撚住地球人口平衡,唔撚會升太快
而家撚有呢回事咩屌

On9

大陸人齊心幾多 香港人連支持H&M 行動都搞唔到一個

應該話抵制中資

本質咪一撚樣
一樣咁撚黑人憎 但黃絲好鐘意站係道德高地

你見都無黃絲駁撚到 除左覆on9 / 5毛 / block

佢都幾出名下